[生活無經濟壓力請入]有錢係咪就活得開心？？

利伸窮撚住居屋老豆老母關係又唔算特別好，貧賤夫妻百事哀自己又無出息打份垃圾工萬幾蚊，想話去下旅行連假都唔敢請得長，得老豆做經濟支柱成日覺得只要有錢就乜都得，有錢生活實過得好快樂，去外國住又得做海歸又得，又唔洗返工日日想做乜就做乜
但係毒果又成日見到唔少有錢仔都要尋死有錢仲有咩問題解決唔到

正皮=日日唔洗返工，住千幾呎，要乜有乜，好開心
負皮=家家有本難唸的經，有D問題真係錢解決唔到，窮人唔會明